和理非同勇武係不可分割既共生體

和理非人數多，令外國人知道我地香港主流民意同決心。

勇武可以令市民同外國認清呢個政府既腐敗。

老老柒柒，其實中共一啲都唔驚香港人，無論係和理非定勇武。和理非，佢當行街唔買野，勇武，佢就定性為暴動，大條道理武力鎮壓。

所以宜家我地需要更多中立人士加入，令我地既人數增加，制造民意大多數。

然後勇武就令政府出醜，爭取更多人加入，爭取國際社會關注。

宜家已經唔係單靠和理非或者勇武就可以成功既事，根據政府玩法，同我地過往失敗原因，一定係要利用輿論。宜家民意係我地到，一定要keep住。

勇武一定要做，但行動要合適，唔好過"火"，引班警犬出手出醜，而我哋一定要做受害者角色。

唔好再俾政府控制輿論，唔好俾機會佢地逆轉道德高地，無論係和理非定勇武，咁道理一定要係我地呢邊，我地先有機會贏。

不割蓆 不篤灰 保持主流民意 站道德高地 爭取外國關注

無論和理非定勇武，我地都只可以做受害者既角色，以退為進。

我肯定如果勇武過左"火"，到時和理非割蓆轉軚，中立轉去政府個面，政府第二日就會即刻重啟逃犯條例。